De Graaf zelf had twee, maar de ene onmiddellijk boven zijn huis was veruit de meest interessante en was de oorspronkelijke stoel van zijn voorouders, wild rover baronnen van hun dag; en een zwarte deed is gerapporteerd in de tradities van de boerenstand.
